Christmas party中左一千蚊現金 應該要用幾多買野比同事？

買啲乜好 請食飯又唔夠

仲唔割禾青辭職 賺晒

請飲珍奶 一人一杯

一人一部iphone x啦

一千蚊咁少 唔洗請啦

買哂坤狗cd派啦

個個都知我中左 唔請比人唱呀

18件麥樂雞

如果係啲老闆中左獎！你地老闆會點做？

攞返出來再抽！

我果陣d 人中現金1k 都係請全team 人食tea 你預4至5百 如果你同team 嘅人無咩交情 就唔駛做任何嘢

人人一包機智豆

買西餅咪算

用2000蚊買番D禮物比佢地啦

你間公司應該幾孤寒
一千蚊安慰獎都要屈人請

請食西餅咪算

睇多唔多人啦 多人就閪餅
人少d就tea/茶餐

聖安娜

我啲老闆係唔會！會拎走

一皮野都好 一千買野飲都唔撚夠